發覺中學冇拍過拖嘅大個通常都係社會底層嘅渣滓

好彩嘅都有份牛工打下，勞碌一生住劏房
唔好彩嘅好多都流浪街頭，慘死街邊
死後連認屍嘅人都冇個，俾人掉落亂葬崗

Sr9ry

你同我跪喺度

，including u right？

我中學有拖拍，要飛黃騰達了

push

On9

出黎隻抽

sorry lo

唔同垃圾隻抽

咁我好好彩一個人打牛工住劏房冇餐食得飽又餓唔死

你最大最值得吹噓既成就就係中學拍過拖？ WOW

好過你第日慘死街頭

垃圾post 善用不推文

講得出依啲嘅通常都係會慘死街頭嗰啲
因為佢地唔明箇中道理
依個係一個基因嘅問題
冇拖拍就代表你嘅基因太劣
唔適宜繁殖落去

strong push

super push

on9

psh

中學讀女校/男校係少機會拍拖
但香港top 10中學之中大部份係女校/男校
利申: 讀女校，唔係渣滓，只係有點毒，所以上連登

我只針對巴打

你講緊我呀？

有得拍唔拍叫啲咩？

中學拍拖通常係黑社會mk仔就真

大把靚女到廿幾歲都無拍拖 一拍就要同有錢人拍

事實

中學有拍拖經驗嘅人，證明有魅力，有自信，溝死女，有口才

打工有良好的人際關係，女同事見到佢都春光迎面，又姣濕晒，桃花運旺盛，自然機會處處，升職加薪

毒撚，上述相反，地底泥

我入來相認啦，清

好撚勁喎

我有父幹

我中學拍過拖sor